一人買一手地鐵照佢肺

每一手23000左右，同broker 講要求CCASS 投票出席股東大會，慢慢照爆佢肺 兼拍片睇佢地個衰樣

一股都得啦 洗乜買咁多

佢一定不會叫狗來

叫狗有咩用？？我們是股東，照上市公司果肺係合情合理合法。佢敢叫狗黎玩串果party, 聽日所有財經分析師/上市公司事務律師夠膽發大佢。

百富環球 (327)之前串親果分析師，股價

1

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10